［日本毛公仔］有無人知買公仔既好去處？

我想要既係一套叫豆柴三兄弟既日本公仔
但係要既款比較舊 難入手
希望巴絲打們可以比意見

Amazon自己禁啦

此post已完

點解黑色果隻平咁多

多謝先
入面有心水
但仲想要其他款
仲有無其他網／現鋪推介？